聽到大陸朋友講食完楊明間燉湯 醫到肺炎

身體不適 疑似肺炎可以去食

聽講食多D野味補身
可以預防肺炎

聽講有竹鼠燉湯？

藥湯好有效，堂食趁熱飲功效更佳

幾時有燉蝙蝠湯?

咁好幫佢做生意
無肺炎既都搶住食

屌你老母講曬出嚟

好人一生平安

真係work

一陣叫支那親戚去試先

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊